[會員限定]10月上車攻略

呢個post會教大家點做百萬富翁， 只限會員

跟！

呢舖發達

成千蚊想攞我命？？

巴塞斷咗啦

樓主識波既 大家要選擇信佢

冇計，你冇錢可以拎十蚊本

屌，你生果金都唔只啦！

佢拎綜援

生果金是用來吃生果的

樓主拎公司錢買波？

樓主借住個本泥先

家陣月尾得返一千今晚收左錢先借到我都係諗住拎公司麵包食

公司有閪錢，個錢箱得幾張廿蚊

屌你老母 當樓主係燈？

你全部調轉 弱智？

公司有閪麵包，個冰箱得幾舊西爪

師兄心水清

四眼仔整麵包超勁 你食懵左？

呢個係樓主少有認真投資po
請樓上班撚樣咪扮熟

佢等破產

all in 5K跟你